[
  {
    "question": "i love u lÃ  gÃ¬?",
    "options": {"A":"Anh yÃªu em", "B":"Em yÃªu anh", "C":"Báº¡n thÃ¢n", "D":"KhÃ´ng biáº¿t"},
    "answer": "A",
    "feedback": {
      "A": "Con gÃ¡i mÃ  anh yÃªu em cÃ¡i gÃ¬!",
      "B": "Sai rá»“i, lÃ  anh yÃªu em Ä‘Ã³ bÃ¢y bÃª",
      "C": "...",
      "D": "Sai roÃ i"
    }
  },
  {
    "question": "Thá»§ Ä‘Ã´ Ä‘áº§u tiÃªn cá»§a nÆ°á»›c Äáº¡i Viá»‡t lÃ  á»Ÿ Ä‘Ã¢u?",
    "options": {"A":"ÄÃ  Náºµng", "B":"SÃ i GÃ²n", "C":"Ninh BÃ¬nh", "D":"BÃ¬nh Äá»‹nh"},
    "answer": "B",
    "feedback": {
      "A": "Sai rá»“i, cá»‘ gáº¯ng nhÃ©",
      "B": "SÃ i gÃ²n mÃ´ mÃ  sÃ i gÃ²n",
      "C": "ÄÃºng rá»“i emiu, Ninh BÃ¬nh xÆ°a chÃ­nh lÃ  kinh Ä‘Ã´ Hoa LÆ°",
      "D": "Really?"
    }
  },{
    "question": "Quá»‘c ká»³ Viá»‡t Nam cÃ³ máº¥y sao?",
    "options": {"A":"1", "B":"2", "C":"3", "D":"4"},
    "answer": "A",
    "feedback": {
      "A": "Yes sir!",
      "B": "Äáº¿m láº¡i",
      "C": "...",
      "D": "No No No"
    }
  },{
    "question": "Máº·c trá»i má»c á»Ÿ Ä‘áº±ng nÃ o?",
    "options": {"A":"Báº¯c", "B":"Nam", "C":"ÄÃ´ng", "D":"TÃ¢y"},
    "answer": "C",
    "feedback": {
      "A": "No No No",
      "B": "Sai rá»“i",
      "C": "Máº·t trá»i Ä‘Ã£ má»c, váº­y sÃ¡ng nay em Äƒn gÃ¬ :*",
      "D": "Sai rá»“i, thá»­ láº¡i"
    }
  },{
  "question": "Sá»‘ pi xáº¥p xá»‰ bao nhiÃªu?",
  "options": {"A":"3.14","B":"2.71","C":"1.62","D":"3.41"},
  "answer": "A",
  "feedback": {
    "A":"ÄÃºng rá»“i!",
    "B":"Sai, Ä‘Ã³ lÃ  e",
    "C":"Sai, Ä‘Ã³ lÃ  phi",
    "D":"Sai, thá»­ láº¡i"
  }
 },{
  "question": "NÆ°á»›c Viá»‡t Nam giÃ¡p biá»ƒn nÃ o?",
  "options": {"A":"Biá»ƒn ÄÃ´ng","B":"Biá»ƒn TÃ¢y","C":"Äáº¡i TÃ¢y DÆ°Æ¡ng","D":"Biá»ƒn Báº¯c"},
  "answer": "A",
  "feedback": {
    "A":"Thanh HuÆ¡ng!",
    "B":"Sai, khÃ´ng pháº£i Biá»ƒn TÃ¢y",
    "C":"Sai, Ä‘i chÆ¡i hoÃ i mÃ  khÃ´ng biáº¿t háº£",
    "D":"Sai, em cÃ³ pháº£i ngÆ°á»i ÄÃ  Náº½ng khong"
  }
 },{
  "question": "Biá»ƒn lá»›n nháº¥t tháº¿ giá»›i lÃ  gÃ¬?",
  "options": {"A":"Äáº¡i TÃ¢y DÆ°Æ¡ng","B":"áº¤n Äá»™ DÆ°Æ¡ng","C":"ThÃ¡i BÃ¬nh DÆ°Æ¡ng","D":"Báº¯c BÄƒng DÆ°Æ¡ng"},
  "answer": "C",
  "feedback": {
    "A":"Sai rá»“i",
    "B":"Sai, khÃ´ng pháº£i áº¤n Äá»™ DÆ°Æ¡ng",
    "C":"ÄÃºng rá»“i, ThÃ¡i BÃ¬nh DÆ°Æ¡ng rá»™ng mÃªnh mÃ´ng ğŸŒŠ",
    "D":"KhÃ´ng"
  }
 },{
    "question": "Em cÃ³ muá»‘n uá»‘ng trÃ  sá»¯a khÃ´ng?",
    "options": {"A":"CÃ³","B":"KhÃ´ng","C":"ChÆ°a biáº¿t","D":"CÃ³ láº½"},
    "answer": "B",
    "feedback": {
      "A":"Thá»© 7 má»—i cuá»‘i tuáº§n lÃ  cÃ³",
      "B":"ÄÃºng rá»“i, Ä‘á»«ng uá»‘ng",
      "C":"....",
      "D":"HÃ£y chá»n Ä‘i"
    }
 },{
    "question": "ChÃ¢u Ã lá»›n nháº¥t tháº¿ giá»›i Ä‘Ãºng hay sai?",
    "options": {"A":"ÄÃºng","B":"Sai","C":"KhÃ´ng biáº¿t","D":"Äá»©ng thá»© hai"},
    "answer": "A",
    "feedback": {
      "A":"ÄÃºng rá»“i, chÃ¢u Ã lÃ  lá»›n nháº¥t!",
      "B":"Sai rá»“i, há»c láº¡i Ä‘á»‹a lÃ½",
      "C":"Sai, hÃ£y tráº£ lá»i chÃ­nh xÃ¡c",
      "D":"ÄÃ£ Ä‘Ãºng hoáº·c sai rá»“i cÃ²n chá»n Ä‘á»©ng thá»© 2, kháº½ quÃ¨ tay"
    }
 },{
    "question": "CÃ¡i gÃ¬ cÃ³ 'cá»—' nhÆ°ng khÃ´ng cÃ³ 'Ä‘áº§u'?",
    "options": {"A":"CÃ¡i lon","B":"CÃ¡i ly","C":"CÃ¡i bÃ¬nh","D":"CÃ¡i chai"},
    "answer": "D",
    "feedback": {
      "A":"KhÃ´ng",
      "B":"ChÆ°a Ä‘Ãºng",
      "C":"Gan Ä‘Ãºng",
      "D":"Chinh xÃ¡c"
    }
 },{
    "question": "CÃ¡i gÃ¬ luÃ´n cháº¡y nhÆ°ng khong biet má»‡t?",
    "options": {"A":"CÃ¡i lon","B":"Van nÆ°á»›c","C":"Äá»“ng há»“","D":"Ãp-tÃ´-mÃ¡c"},
    "answer": "C",
    "feedback": {
      "A":"KhÃ´ng",
      "B":"ChÆ°a Ä‘Ãºng",
      "C":"Yes, máº¥y giá» rá»“i emiu",
      "D":"KhÃ´ng Ä‘Ã¢u"
    }
 },{
    "question": "CÃ¡i gÃ¬ cÃ ng nhiá»u cÃ ng tháº¥y Ã­t?",
    "options": {"A":"ToÃ¡n há»c","B":"Tiá»n","C":"BÃ³ng tá»‘i","D":"Dá»¥c vá»ng"},
    "answer": "C",
    "feedback": {
      "A":"KhÃ´ng",
      "B":"ChÆ°a Ä‘Ãºng",
      "C":"Hay, cÃ ng vá» Ä‘Ãªm táº§m nhÃ¬n cÃ ng Ã­t",
      "D":"KhÃ´ng Ä‘Ã¢u"
    }
 },{
    "question": "Táº¡i sao Nhung, TrÃ¢m vÃ  ThÆ° Ä‘ang Ä‘á»©ng dÆ°á»›i chiáº¿c Ã´ nhÆ°ng khÃ´ng ai bá»‹ uá»›t?",
    "options": {"A":"KhÃ´ng mÆ°a","B":"Ã” to","C":"Oto","D":"Äá»©ng trong nhÃ "},
    "answer": "A",
    "feedback": {
      "A":"ÄÃºng, náº¯ng váº«n cÃ³ thá»ƒ mang Ã´",
      "B":"ChÆ°a Ä‘Ãºng",
      "C":"Hay, Ä‘i Ã´ tÃ´ mang Ã´?",
      "D":"Äá»©ng trong nhÃ  mang Ã´ chi?"
    }
 },{
    "question": "BÃ i tá»§ cá»§a bÃ¡c HÃ nh?",
    "options": {"A":"TÃ u anh qua lÃºi","B":"XuÃ¢n nÃ y con khÃ´ng vá»","C":"BÃ¬nh minh mang em Ä‘i","D":"VÃ³ ngá»±a trÃªn Ä‘á»•i cá» non"},
    "answer": "A",
    "feedback": {
      "A":"Ok okkkk, háº¿t cÃ¡i ly Ä‘iii",
      "B":"ChÆ°a Ä‘Ãºng",
      "C":"Ai mang chá»‹ Nhung Ä‘i váº­y",
      "D":"Há»«m, cÅ©ng hay nhÆ°ng chÆ°a pháº£i"
    }
 }
]